寂寞是最無敵

寂寞 之所以埋堆
怕寂寞 晚飯直落去 派對賣醉
頂唔住寂寞 有人去極樂
善良定極惡 都必定會寂寞
寂寞 無得用力學計算
寂寞 只會比直覺睇穿
企圖用愛情 友情 親情 去 抵消寂寞
到失去 你就明 未免 太 睇小寂寞

埋堆完 咪又係無人理